紅米5玩唔玩到Rules of Survival等大逃殺GAME?

如玩到想入返部,
都係1000 or 1499

準備買

紅米5 Plus咪得囉,冇Plus用S450只可以玩下開心水族箱

唔係掛, 差咁L遠?

其實S450只不過係Cpu降頻版

CPU好似差唔遠,GPU差遠啲

#163502
又紅米又L
死開啦大陸仔

一般人用好足夠

世強

HI

DLLM
你老母就大陸仔

報告返,
玩到,
而家夜夜打
好順

太多電話，我都想買
當佢順一年，一年換一部都抵屌

冇L錯

用clubsim優惠出咗部
60蚊一個用*24 都抵到爛

信用卡？

買1499, 行650差好遠

已入手, 係唔錯

the club會員

MIUI 9 好屌 幾年前部機，升完順到仆街

佢要你用信用卡自動轉帳

屌係咁用架咩